如果我每日吊起自己，仲有冇機會增高？

已經28歲

吊撚死你啊